msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "QFirehose"
msgstr "QFirehose"

msgid "Qualcomm firmware flash tool for Quectel modems. Supports firmware directory, zip and 7z packages."
msgstr "移远（Quectel）模组高通固件烧写工具。支持固件目录、zip 和 7z 压缩包。"

msgid "Tool Version"
msgstr "工具版本"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Idle"
msgstr "空闲"

msgid "Flashing"
msgstr "烧写中"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Flashing..."
msgstr "烧写中..."

msgid "Firmware File"
msgstr "固件文件"

msgid "Upload firmware or enter path..."
msgstr "上传固件或输入路径..."

msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

msgid "Uploading..."
msgstr "上传中..."

msgid "File uploaded successfully."
msgstr "文件上传成功。"

msgid "File upload failed."
msgstr "文件上传失败。"

msgid "Supports .zip, .7z packages and firmware directories"
msgstr "支持 .zip、.7z 压缩包和固件目录"

msgid "Device Settings"
msgstr "设备设置"

msgid "Communication Port"
msgstr "通讯端口"

msgid "USB Device"
msgstr "USB 设备"

msgid "Device Type"
msgstr "设备类型"

msgid "Auto Detect"
msgstr "自动检测"

msgid "NAND (Default)"
msgstr "NAND（默认）"

msgid "eMMC"
msgstr "eMMC"

msgid "UFS"
msgstr "UFS"

msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

msgid "Skip MD5 Check"
msgstr "跳过 MD5 校验"

msgid "Skip MD5 checksum verification"
msgstr "跳过 MD5 校验和验证"

msgid "Signed Firmware"
msgstr "签名固件"

msgid "For AG215S-GLR signed firmware packages"
msgstr "用于 AG215S-GLR 签名固件包"

msgid "Erase All Before Download"
msgstr "下载前擦除所有数据"

msgid "Erase ALL data including calibration data — modem may become permanently unusable!"
msgstr "擦除所有数据（包括校准数据）— 模组可能永久无法使用！"

msgid "Flash Firmware"
msgstr "开始烧写"

msgid "Flash Log"
msgstr "烧写日志"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Clear"
msgstr "清空"

msgid "Log copied to clipboard."
msgstr "日志已复制到剪贴板。"

msgid "Please select a firmware file first."
msgstr "请先选择固件文件。"

msgid "Danger"
msgstr "危险"

msgid "You have enabled \"Erase All Before Download\"!"
msgstr "您已启用"下载前擦除所有数据"！"

msgid "This will erase ALL data on the modem, including calibration data. The modem may become permanently unusable if calibration data is lost."
msgstr "这将擦除模组上的所有数据，包括校准数据。如果校准数据丢失，模组可能永久无法使用。"

msgid "Are you absolutely sure you want to continue?"
msgstr "您确定要继续吗？"

msgid "I understand the risk, continue"
msgstr "我了解风险，继续"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Confirm Firmware Flash"
msgstr "确认烧写固件"

msgid "Please ensure before proceeding:"
msgstr "请在继续之前确认："

msgid "The firmware is from official channels and compatible with your modem."
msgstr "固件来自官方渠道并且与您的模组兼容。"

msgid "The firmware version should be higher than the current version."
msgstr "要烧写的固件版本应高于当前版本。"

msgid "Flashing wrong firmware can brick your modem permanently."
msgstr "烧写错误的固件可能会永久损坏您的模组。"

msgid "Do not flash if you are not willing to take this risk."
msgstr "如果您不愿意承担此风险，请不要烧写。"

msgid "Additional notes..."
msgstr "补充说明..."

msgid "After flashing, use AT&F command to factory reset modem settings."
msgstr "烧写完成后，建议使用 AT&F 命令对模组进行出厂重置。"

msgid "mPCIe users: If modem disappears after flashing, it may have switched to USB3 mode. Use mPCIe-to-USB adapter and send AT+QUSBCFG=\"SS\",0 to switch back to USB2."
msgstr "mPCIe 用户注意：如果烧写后模组消失，可能是固件将默认模式设为 USB3。请使用 mPCIe 转 USB 适配器连接模组，然后发送 AT+QUSBCFG=\"SS\",0 切换回 USB2。"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "Starting firmware flash process..."
msgstr "开始固件烧写..."

msgid "Failed to start flash process: "
msgstr "启动烧写进程失败："

msgid "Firmware upgrade completed successfully!"
msgstr "固件升级成功完成！"

msgid "Firmware upgrade failed."
msgstr "固件升级失败。"

msgid "Refresh Devices"
msgstr "刷新设备"

msgid "Refreshing..."
msgstr "刷新中..."

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Waiting for flash process to start..."
msgstr "等待烧写进程启动..."

msgid "Capture USBMon Log"
msgstr "捕获 USBMon 日志"

msgid "Capture USB monitor log for debugging (-u)"
msgstr "捕获 USB 监控日志用于调试（-u 参数）"

msgid "Modem Model"
msgstr "模组型号"

msgid "Current Firmware"
msgstr "当前固件"

msgid "Not detected"
msgstr "未检测到"
